感情一事

其實拍拖都係想有人陪
覺得根本唔需要有感情
所謂真愛根本小之又少
無謂太投入最後又傷心

我明白🤝

拍乜撚野拖

切勿all in
你永遠唔知對方係你背後係幾恐怖

下
我完全相反
千祈唔好痴撚住我
但係唔該要夾到 要真愛

好難了
唔屙in即係代表唔係好愛

all in完先發現被人呃足咁耐定冇愛冇傷害咁拍
你揀一個

好仔被傷害之後變playboy都係女人做成

傻豬黎嘅
兩邊都唔揀
一定要拍拖嘅咩